2013-7-1

  又是新的一个月的开始，在五六月上，我因为工作找不到目标吃不下休息不好，意外的瘦了10斤，可是我讨厌一早起来胃里胀气的感觉，尤其是看见一堆吃的却连食欲都没有~还有早上起来跟没睡似的。。。慢慢的朋友的一些话，让我及时摆脱了悲观的主义~，工作会有的也不一定非要对专业，尤其是自己本身就不是很爱的国际贸易，路需要我自己一步一步走出来，不管多困难，我也会坚持~  可是只是会说却半毛用处也没有，我连买回家的书，看的欲望都没有了~~只是处于发呆发呆的状态~~不过在家呆着的日子让我知道，我要赚钱，然后要攒钱`~然后去一个自己想去的地方也是自己能承受的~~  不过我准备每天都写一篇，看看我能不能坚持下来吧~~